有冇人覺得周國賢啲歌acoustic版本正過原曲

悠其係地下街同目黑 正到要日日loop